馬上公開csi口罩貯貨及新生產貨物詳細去向

日產幾十萬，都係有醫護唔夠口罩，有診所要自己摺埋，有醫生要自備口罩翻工，但柒婆就日日載，警察見親都係CSI口罩，你同我講唔係比唒D狗？

係咪比狗用
而家醫護都無你比狗用？

定係唔再印CSI比建制派拎去派？用政府公帑幫單一政黨做政治宣傳

千萬個口罩消失左？
HA都話無攞過

push

推，唔係要你派，但一定要有紀錄

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

我有個fd有日見到葵廣有兩盒csi 之後買左

姐係運左上大陸比人拎落嚟賣啦

【武漢肺炎】汕頭屯公現懲教工業組口罩 社福界邵家臻質問政府物流服務署

D口罩去唒邊

推 明明係戰略物資

佢屋企自用
佢話見到果陣已經得返兩盒

記者問呀！推！

見親都係綠色口罩 明顯係CSI

邊間鋪？ 得閒去捕下佢

唔知 好似話係果D攤檔仔 等我問下先

屌你老母 每一條片都係

點解係d狗有口罩 醫護無口罩？

你企街搜人抗到疫？
攞翻d CSI口罩出來

幫手推上熱門

連隨救護車FA都唔夠口罩

點解CSI口罩接二連三係某批人身上出現

屯門大媽都有，點解救護車FA無！

其實呢
所有紀律部隊不嬲都係用開csi
而醫管局嘅醫護就不嬲都唔係用csi

而大部分紀律部隊都唔夠口罩，包括救護
（黑警係咪依個情況就唔知啦）

抗疫阿，口罩係戰略資源。

退一萬步，而家連救護都無阿，係紀律部隊啦掛。

D狗呃OT燒咁多口罩，佢有份醫人？

醫護係買既我印象中係咁

上去紅十字果十五萬你估變出來架?

而家市民都缺口罩食炒價，點解唔公開本地生產口罩去向？

據我所知HA用開MEDICOM
但係而家跟本唔夠貨源，貯貨又燒得7788, CSI係唯一即時口罩來源，唔應該再優先比狗拎翻屋企。

D狗OT一更燒幾千隻，一日燒上萬隻。

仲有可能D仆街拎翻屋企，派比親戚，全部都要嘔翻出來。

推

呢八個月警犬一隻都冇出事
捉你地帳面上八千人
帳面底死百幾人 千幾人送上支那過緊非人生活
你而家大大聲要人還同嘔出來？
再嘈爆埋你門搶埋你啲口罩都得啊
東亞病夫
香港人 抵死！

有充足裝備嘅重要性 反觀HA 口罩都比唔到

Push

今日睇醫生，見到真係用緊astm 1

狗根本唔洗帶罩

俾撚哂狗用
醫護一個都無見過

ICAC

堆

你知我知單眼佬都知
可以點

迫佢公開口罩分發使用詳情先

審計處呢

政府乜嘢資產數目都要清清楚楚，咁大批CSI口罩失踪，或者篤穿捐晒畀大陸，柒婆水洗都唔清。

同事老婆係政總做，之前fc左，林鄭送口罩上大陸係堅。

推 屌佢老母

帶口罩又唔姐埋個鼻 浪費哂

d狗你期待咩？ 上車就扔 翻局就攞個新

🤣🤣其實事實喺唔重要

應該畀晒大陸

食夾棍

唔通比你用咩

咁算唔算穿政府櫃桶底

連醫管局都篤穿佢無用過CSI口罩，仲惺惺作態話要優先照顧醫護

比哂娜娜

以後認便衣狗又有多一個標記就係戴csi口罩

係街到成日見到人帶

推上見報

唔係紀律部隊都有係有問題

呢班真係賤種乞兒嚟㗎

所有政府機構部門都有機會用csi口罩

實有d部門多有部門少

用咩準則來分配？

知道去向又點，林鄭點都唔肯派俾市民

Agger. Exactly.

touchwood配曬比黑警都唔會完全無曬架，除非佢地一個黑警拎幾十箱送埋比鄉下親戚

班狗用都叫政府人員

屌你老母條街好撚多人都用緊csi
個個政府工？
又話 非前線唔比用？屯門大媽又有？

仲要俾3rd party核數，唔可以俾佢自己報左就算

真係唔能夠話無機會

d藍絲知道自己無政府又有又唔係比d需要嘅人會點？

依家啲人唔知咩？

唔好懶
抗疫嘅同時場運動都要繼續！

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

cls今日見到啲黑人 南亞人戴csi口罩
屌 啲貨周街都有

唔好為反而反 不嬲係比公務員用
在情係要比醫護先

九巴用緊

樓主有冇睇清楚 一個月先生產得二百萬唔夠你話每日有幾十萬 雖然政府係on9但你都唔好9up啦睇下新聞好嘛

要問比卡超局長

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

記者問呀

人傳人既病 啲狗就咪撚用啦